天文台話23度準唔準

其實測溫嗰技野係咪擺喺冷氣房，我就嚟熱到要除咗條褲喺街行

淨係知佢哋個雨量計放室內

又話今日有大雨, 一滴都無
旺角就見到幾多大乳喇

掏大乳

今日都幾涼喎 有小小濕凍feel 感覺低過23度

雨邊度有雨

係唔係啱啱非洲返嚟？

熱到出汁

有落大雨呀 19歲黃小姐咩嚟

23度都叫涼
14、5度咪凍到仆街？